減肥

真心想知成功減肥嘅絲係點做到？
動力來源？

照下鏡望下自己幾撚樣衰
一事無成
就會有動力

咁你有冇成功減到 定你本身瘦

睇落唔肥唔瘦
但實際體脂30% (cls…)
岩岩開始咗三個星期
知道無咁快成功 體重無變 屋企人話外觀都無瘦
但感覺做重訓輕鬆咗 可以再試重少少